放全新 老任 灰色 Switch

全盒 Full Set 美國貨

事因我係網上訂左，之後幾日有人送左盒比我

多左盒 所以放 應該今日DHL就會送到

幾錢先

1500

yen

原價加100

用DIGIMON NEXT ORDER 冇CODE換

原價收

Psv換ok?

3ds 換

我$3800幾hkd買番黎
我放$3500 有冇人要？

你多左盒咁關你買幾錢咩事

仲要放炒價

不了

咁$3000呢？

我要

2340有埋一年保養wor

屌 睇錯2500 當我無講過

D機十部有十部都係有問題
冇保仲要炒價

上面都仲有ON9接貨

3000已經可以買多2隻game 啦wor

呃水魚咩

我個部行貨無問題架

時辰未到姐
如果我同你講老任全部貨個左JOYCON都做漏左一個工序
你點睇

任豚：硬件問題屬個別事件

3500改口3000...件貨一定係臭既

樓豬我建議你掉上淘寶賣
四千人仔都有人同你接

炒機扮多左部

我正係想放炸..

搵水魚就過主啦屌你老母

隨你點講啦..

有禮貌D ok嗎？.. 我正係想放 總之多左盒 就係咁簡單

有良心D ok嗎 ? .. 放炒價又冇保養，你小心冇仔送終

Strong hold啦

我出1萬，有無ching跟

$5000 ok?

剩係想要個盒
排$10

巴打大你一蚊

貼單啦

水貨仲要$3500
你留返自己度封塵好過啦

如果樓主肯繼續減，件貨肯定有問題，又要冇保養

咁撚大巴打落去

2800 deal
Tg: dllmcfh

呀樓主我勸你都係收返埋件蟹貨
留翻俾第日自己個女玩好喇

HKD 100 + mcdonalds signature collection 三款包各一個

難聽但係有道理

又有得笑

見樓豬咁慘，幫你推下post啦

switch post入面班人黎嘅喂

係到搵水魚屌你老母
收皮啦中華民國

你好

抄家死全家

無保養仲炒價
$1000都要考慮下

樓主老母俾狗屌死

本地抄機都唔洗3500啦

正係想放,咁$1234同你收左佢啦

想放點解唔係原價/原價平d黎放而係貴過人地街既炒價黎放？

3500乜柒都無都敢放唔係昆水魚係乜

人地炒既舖連埋game都係同你差唔多

諗起2手PS4 個巴打
買完上唔到網 又告唔撚到個賣家

同人買無保養真係玩命

仲要呢個同佢買係要食佢炒價

成個ssp最貴都係$2600，你做$3500真係威水
搵水魚行開d啦！屌你老母

35000 deal

3500做乜要同你買先

開post俾人屌都有既

3000剩係要你個盒ok?